<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
        <!-- Основные строки -->
        <string name="app_name">YNIKIT</string>
        <string name="title_activity_profile">Профиль</string>

        <!-- Для меню -->
        <string name="menu_home">Главная</string>
        <string name="menu_gallery">Материалы</string>
        <string name="menu_slideshow">Тесты</string>
        <string name="menu_history">История</string>
        <string name="action_settings">Настройки</string>

        <!-- Для навигационного заголовка -->
        <string name="nav_header_title">Мой профиль</string>
        <string name="nav_header_subtitle">email@example.com</string>
        <string name="nav_header_desc">Описание профиля</string>

        <!-- Для фрагмента о специальности -->
        <string name="large_text_about_speciality">
                Форма обучения: Очная\n\n

        Квалификация: программист / разработчик веб и мультимедийных приложений / специалист по информационным системам / специалист по информационным ресурсам / технический писатель\n\n

        Срок обучения: 3 года 10 месяцев\n\n

        Общая численность обучающихся: информация уточняется, в том числе\n
        - численность обучающихся за счет бюджетных ассигнований федерального бюджета: информация уточняется\n
        - численность обучающихся за счет бюджетных ассигнований бюджетов субъектов Российской Федерации: 0\n
        - численность обучающихся за счет бюджетных ассигнований местных бюджетов: 0\n
        - численность обучающихся по договорам об образовании за счет средств физических и (или) юридических лиц: информация уточняется\n\n

        Места проведения практики: информация уточняется\n\n

        Адрес места проведения практической подготовки обучающихся: г. Москва, Костомаровская наб., 29.\n\n

        Адрес места проведения государственной итоговой аттестации: г. Москва, Костомаровская наб., 29.\n\n

        Получив эту специальность, ты сможешь заниматься разработкой баз данных, дизайна веб- и мультимедиа приложений, администрированием баз данных и серверов. Данная специальность, входящая в ТОП-50 профессий, самых востребованных на рынке труда, позволит применять полученные знания в области разработки и интеграции программных модулей, ревьюирования программного обеспечения.
        </string>
        <string name="code">
                <b>09.02.07 Информационные системы и программирование</b>
        </string>

</resources>